唔好啊...唔會輸民意啊...要打啊...打...比佢打...

勇武要咁講

正視聽

警世post

大大力咁打

比佢酒

唔好...停...唔好...停...

打...打...大力啲...

阻阻膠

新技能解鎖

唔好啊！唔好停啊！輸民意嫁！比佢打！

唔知輸文意條四眼平時打飛機會唔會咁嗌？

唔好啊...唔好射...軟...比佢軟...會輸精液架

唔好停！
失民意架
打
比佢打！

-0-0 Vs 0-0-

打，俾佢打，輸民意架唔好呀

邊個唔打我就屌鳩佢. 咁撚廢. 打得咁細力冇食飯呀? 輸民意架.

和理非進化 阻阻膠
人人阻阻膠 世界更美好

啊…繼續打…啊…就出…就出…隻狗就出事啦

往死裏打！